檢討：到底邊個定之前星期六同一休息？錯晒。

長週末三日，休咗兩日，對內對外明顯訊號係大家降溫撻皮。當初其實係咩人咁諗？宜家又可以點應對？

屌 休佢老尾咩

星期六 黨鐵商場見